黃台仰就算流亡海外都心繫香港, 呢個咁關鍵時刻上水摑港共一巴 令逃犯條例更加得到港人反對及國際關注

黃台仰就算流亡海外都心繫香港, 呢個咁關鍵時刻上水摑港共一巴 令逃犯條例更加得到港人反對及國際關注, 證明香港同大陸係毫無法治可言, 逃犯條例係搵笨柒
相信黃台仰係外國都一路留意住香港新聞, 而家呢個時刻送張靚牌比香港人, 加強港人抗爭力度同理據, 多謝你!

Hide Blocked User - 克摩利
藍屍五毛死全家

尾兩句否定頭兩句

樓主講笑炸？佢心繫香港 真係好撚好笑 搞完事第一個走先 仲衰過班佔中三子同議員 人地起碼很出來受刑 我都好尊敬佢地 呢條黃狗 走左佬仲扮哂悲慘 佢點對得住坐緊個班人

佢根本一心移民借香港過橋
垃圾

班議員坐咁少就咪拎出黎比啦
你搵個人勾結外國勢力，無咩唔妥

始果佢仲係到 你估佢會坐得耐咩 最多咪1年起2年止

你知唔知天琦坐幾耐？
你知唔知charge緊RW咩罪名？

我真係唔記得佢坐幾耐 但人地梁天琦起碼有骨氣留係到坐

點似黃狗走左去 睇住戰友留係到受 佢e家係外國就講風涼

話 wo 真係患難見真情

屌你老母